[宗教聚會唔需要不反書] 524「為香港人權與前途祈禱」聚會

我知道好多和理非好驚524冇不反書而唔夠膽出黎
但大家唔好唔記得宗教活動同儀式係唔駛不反書既
依家有個唔需要不反書都join到既合法集會，你唔係唔join啊嘛

祈禱前，仲可以係附近行街、買野，幫襯黃店
524，銅鑼灣見
P.S. 限聚令下企疏D + Be Water 如遇突發情況，即自行決定離開與否

推依個

幫手推多啲，P牌推唔郁

推

我要祈禱我要唱詩歌宗教聚會合情合法

要綁埋教會上船

Push

但 popo 會用限聚令呢個理由...

Sing hallelujah to the lord

無教會認頭都算宗教聚會咩😂

721

係咪祈禱都要班狗批准先祈得？

上次有人跪喺度念經都用椒噴霧噴鳩佢啦

都話香港嗰班恐怖分子賤撚過is is

up

524 港島見

教會點會risk同你搞

自己搞好過啦

只係可以喺教堂而且聚會唔可以超過50人呀叻仔